[I/A] King’s Raid #115 周日無人開post

台服原廠直營，唔怕台伏特別版
事前登錄中
活動時間：4/17(二) 12:00 ~ 5/17(四) 23:59

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

LM

六樓

５星又點，打出黎個數仲衰過１星龍弓

日伏有T3 eips (0* UW UT), T1 sonia (0* UW), T1 maria, T1 frey, LV70
如果想solo bd同pvp上m可以點繼續落去?
我下一隻應吾應該養蛋妹?
倉有nyx laias lewisia UW
仲有隻gau不過無uw

我係你唔係諗應唔應該養蛋妹，而係應該讀返好啲書先
BTW吾你老母

唔係以為星期日人少少唔使畀人屌呀

咁點呀邊個post 作準
湯巴 2個post都回

挑戰下2個po一齊用

依個啦，嗰個好似太毒好衰咁

D體用極都消唔哂

實畀人屌，話兩個POST頂住晒

sorry lor 食緊飯唔知1001

咁到底28體一場龍係好事定壞事

又唔係動物台, 呢到無#9

唔緊要，你又唔係專登，我又係衰嘅引人1001

無乜點去動物台，咩環境

消唔晒係佢掛得唔夠多姐

上次就係俾你陰到要用手機開P.O.

死番5p啦屌你老母

走啦屌你老母5p狗

好惡

新po留名

日服BD 召喚

屌你老母5p狗仲屌人？懂不懂規矩

Block鳩左

唔使理啲5P仔，對牛彈琴

屌你老母屌人係你専利? 食屎大

又少件垃圾

你打5p字唔撚屌得？你冇撚野呀
我依家就屌柒你老母臭閪呀柒頭

完全封鎖了

5P真係無撚腦

打5p字俾人屌都唔係第一日啦, 好心打返正字咪相安無事囉

真係無撚聊

得啦 去番5p問人隻game點玩啦

其實講句打錯字唔好意思有幾難

惱羞成怒

屌你老母呢到係連登唔該尊重返，你要打5p字就死撚番出面到打，係無撚聊呀打5p字，你知就好

問題係佢根本唔覺得有錯
咁又點會講唔好意思，只會話我哋無撚聊

鬼撚知 一黎問句野怒屌都有病
我用日文打字個唔字係打唔到

我又無上高登鬼知5p...
要Google先知

所以你咪去番5p玩 我地係咁嫁啦 講5p字就屌鳩人嫁啦

Sor lor 5p都未見過上過

我山頂人望落我又無太大感覚..

E度捉5P字咁嚴
見到出面D PO仲以為連登已經淪陷

出面啲Post算啦
自己做到幾多得幾多

我改番

日伏有T3 eips (0* UW UT), T1 sonia (0* UW), T1 maria, T1 frey, LV70
如果想solo bd同pvp上m可以點繼續落去?
我下一隻應唔應該養蛋妹?
倉有nyx laias lewisia UW
仲有隻gau不過無uw

其實轉個輸入法唔係好難啫

老人家用慣左IME打中文。。唔識用其他

知錯能改 交返俾其他巴打

見你咁乖 唔屌你了

見人用emoji都火撚到仆街

受唔受低lvl玩

有時回post會打左emoji
不過見係連登會好自覺改番 唔可以做壞規矩

好重火藥味

花生好吃乎

我自己都係ime 同 倉頡兩邊轉，睇你做唔做啫

可以 15分鐘後

我得閑試下....

食花生會火燒後欄 不了

Pvp冇隊答你唔到，但你隊野80lv episT5 Maria T3 Sonia T5 frey t3就應該可以打到m
Solo bd成隊80lv T5就得

寫返啱個字係一個責任嚟嘅

thx solo bd有無話換邊個入可以唔使T5全部人?
係phy隊容易D

就好似單春咁係唔適當場合講啲唔適合說話都俾人屌到仆街

物理隊打其他龍都易啲
但係你都投資左落魔隊到
其實你肯嘅話可以升nyx 同gau ，不過nyx要高星專，再唔係就升隻roi由頭勁到尾

*定係

Nyx
召喚洋介

OK我考慮下gau + roi、唔多課我唔覚nyx把uw可以高星到

所以我不嬲唔鍾意單春
自大又唔敬業

其實roi都要3星

宜家仲升nyx 睇定d先啦

咪係

巴打係唔係度 留個ID

都係嘅，不過nyx太多苦主

mr194

宜家老屁屁隻dps冇3*都唔叫dpa

0課我都3*到nyx不過好撚後悔

咁我都係継続魔隊先..

好彩唔係簡體

中伏留錯名

佢上面都話用ime

日伏

其實我唔知咩係ime

岩岩1星左Theo UW
下一秒就驚佢係下隻劍法

咁你咩英都唔洗練啦

有5星專NYX既我都收埋左, 寧可用3星專THEO

說話咁講姐 一樣照練 同Vespa賭一鋪

有無日服70bd

我去訓先 你見我停左就自走啦

新手岩岩down 黎玩,申請左入lihkguild

歡迎新血

我係016 記唔記得我

感謝瘋巴

仆街98名

Darling

02
一啖砂糖一啖屎

日服掛龍嘅巴打可唔可以加一加我好友, 有時用Teamviewer打唔到中文
我ID: Kylyo

想問下如果我對男角無興趣,買角揀角果啲剩係揀晒囡囡玩唔玩到落去

玩到 不過啲英唔係最top個批囉 同埋只可以玩魔隊

召喚賤巴
佢都係只玩囡囡

不過我都係講下,唔係真係討厭男角
不過都係想以愛作為選擇標準多啲

玩pavel 你有咩大方向先

雙性人

Pavel即係咩
其實未有,第一章都未打完
不過最想要係棺材果隻白髮囡囡

ime咪window 內置既日文輸入法

我都想淨係玩囡囡英但係無嘢取代到魔隊主流既theo同kaulah

Jane無得輸，我都係畀佢吸引住

想問下呢2個option 有咩分別？recovery 即係咩？

求日服幫打幫一幫 7-12 normal and hard, 開左場

我id:wenKe

岩岩開左Hottime
如果一個鐘後未有人幫你再留多次言

如果我要玩返魔隊既話wb隊要由頭升過4隻 諗起都辛苦

回魔同回血

本來諗住今日抽埋個uw即刻拆再整自選
點知中左Aisha 好想玩

我升到t3無再升，想搵野頂咗aisha個位

留意返同lifesteal係唔同 依個係回血量提升

下隻T5 jane試下dps build

玩女女隊要有覺悟
基本上咁多隻係玩唔晒練唔晒

物隊其實都玩到
MIRURU/NAILIA/P姐三隻之間可以互補輸出同AMP
PVP同PVE都唔錯
只係MIRURU/NAILIA都冇咁靚同埋好食裝

奶方面唔少得大奶毒奶
龍女C姐都係有特別需要先用

坦角真係冇乜邊隻可以揀
PVE建議最少T3波妹
PVP可以諗諗DEMIA 或者整套坦裝畀NAILA

女角DPS目前係冇邊隻屬頂級
頂多當高星專EPIS係

仲有
好多女角打PVP都唔夠男角勁

上面全部鳩UP，因為完全冇實行過
真理係
我想J邊隻靚就練邊隻

附全女圖

有無巴打試左隻萬象物語好唔好玩?

luna你都當佢係女

LUNA唔係女嚟架

好晒時間 好肝
但係好佛心 佢咩都可以用時間換返黎

咁都係專注KR算, 輕鬆絛壓力掛下機慢慢養人

玩左一陣 有d悶

其實我停咗唔升aisha係因為要手動先高輸出，我份人又比較懶 一開頭都有諗過luna始終有把一星專係到可以慳返兩把自選

我直情唔當佢係人

你當佢係蘿乜嘢

luna 5星專毀天滅地

日伏BD召喚

洋介巴：一定勁過Nyx先

來

虎像對pvp有無用

N會一王就死 儲INDEX好機會

玩左幾粒鐘覺得幾好玩,想問少少野
前期係咪跟住左手邊啲任去就得?除左每日任務之外仲有咩係每日一定要做

我打算啲石儲晒去買角有無問題,定一定要抽下裝?

同埋如果想課少少嘅話有無咩好建議,果個$73新手(?)pack抵唔抵課?
定其實課少少意義不大可以直接無課算

去左咩服

亞服

日伏BD-1

課完73過隻角色 你玩幾場佢就會出埋佢把專武俾你課都係73
一係課哂2樣 一係2樣都唔好課

如果有興趣輕課我覺得Starter package 2都值得買

貓巴我彈左GAME

打一場?

日伏BD -1

夜小小仲有無?

睇貓巴
反正我都唔熄機

有興趣過夜

練會長記得唔好踢紙巾巴，佢請咗假22-28
同埋3會今個星期應該唔夠幣開兩隻Hard，巴絲們今個禮拜可以細力打

過夜bd好快爆 id比較好

愛巴得就入

清埋幾隻Chapter Boss黎

溝唔溝好

維多利亞Pack最尾一日亂數專武
殺滿

epis t5 theo t3 frey t2 jane t1 全部80lvl
之後應該要練咩
我有一張5星卷同一張uw卷
仲有未練嘅maria
有baudouin uw, mitra uw (冇英)
thanks

3會各巴絲請注意
今個禮拜係唔夠分開2次，所以今個禮拜只會有6隻王，請盡力愛護佢到星期六
麻煩到尾王睇住佢條血仔
如果真係咁唔小心打瓜咗佢都唔需要退公會
意外嘅嘢你唔想，我唔想，隻嘢都唔想，唔會怪你，真係唔使退公會

深夜十抽

睇你想齊8人魔隊先搞物理定起4隻雙修物魔
如果係魔隊8人wb嚟計應該都係入蛋妹、獸人、蜘蛛妹、波妹、NPC公會女、NPC MAY姐嗰類
或者可以選擇升咗物魔都食到嘅SUP、毒奶、獸人、蛋妹、NPC公會女、NPC MAY

死歐洲T

橙

一定溝啦
你諗下個個當初用6000買，你就唔使錢溝返嚟

不過無蜘蛛

還好啦, 雖說佢把UW無用, 但都可以叫做插3粒RUNES

碎左佢咪得囉

今日個免費抽出咗事

都得

OK了

ID: Kylyo

想入冊咪講

正式進入歐洲

一秒出返嚟

早知唔撚買個14日包 屌你老母
玩左咁耐開左咁多張專武卷起碼開到3次仆街哥布撚

4張RUW 3把鬼爪

我係殺滿呀

打左公會王先

我訓啦 掛bd定id

好啦bd啦 我清一清背包

你開 跟你

碎左唔知第幾把

睇你地

入黎 喵撚A

呢排專注於抽機械師pool中咗蛋妹ut, 但係上次自選揀咗，而家唔知拎唔拎嚟升星好

好

哩個又咩黎 幾錢?

新手包即係theo 包
其他都伏伏地

唔係好明，求解
新手包=$73果2個?

係

有冇人可以幫幫手打

日服7-12 normal and hard

id:wenke

想拎星石

個個單抽出好野

你中午叫可能多人d

我都想做個個既其中一個

得我仲係日日抽T7裝

蛋妹ut升星有無用

有無人bd 日伏

瘋巴

玩左一個月 終於有第一隻t5

我

名

wenke

你有我fd

巴打們覺得蜘蛛點 ,中左專武專寶

魔攻隊好好用既減防英

好過碎左佢既

卡左?

Cleo UT vs Kasel UW

打番70算

ok

升隻kasel打pvp

我場都冇入到

其實而家打龍-50% 體, Solo 打BD會唔會好擦過打Stage 7 hell?

(用BD 71 計)

諗咗一朝都係唔溝scarlet住

PVE? 打龍果D有冇用

主要WB1
龍都可以既不過少D人用

仲有冇位

有 名

想請問normal monsters 既index 暫時最多係唔係169隻??

你要T5 佢(最少都要T3) 先得, 佢招S3 就可以狂出。

我自己會solo不過係想要錢箱

Ramiel17

有左蛋妹ut加may姐uw 好用好多
次次臨尾 血蘿都比山城拍死 開曬技都擋唔住

我都想要may

日伏差3分1就溝到公會 唔溝may

用左兩個禮拜加萬六石買npc box
平均七千 無次過一萬
著手儲石買jane加idol skin 換埋uw ut 推高amp佢
四十幾粒花石得個儲字

4小強專武

random UW中咗卡法, 但魔隊已齊腳,係咪碎得

啲券係咪有得抽就抽，定要儲起佢

Random UT/ UW ?

如果你而家有想要的UW/UT, 我覺得早抽好D, 因為愈來愈多會加入去個pool, 變相你而家想要的UW/UT 機率會係愈來愈細。
(當然都係機率野...要中就中)

睇人
但間中會有20抽送uw卷
睇下你忍唔到咁耐手

紅色券，前期任務間唔中送一張果種 應該即係Random UT/UW?
收到

忍唔到，咁我照抽

唔好後悔

咁我抽幾下過完手癮就儲

早抽早享受 無留過

抽完知就自已非

a巴我唔打住 晏小小繼續

希望dodge唔會因為Tanya nerf

升完MAY同V姐之後
打WB終於破1000億

我想問T3 果D target takes 25% increased M.DMG for 10sec. 唔同角色既效果會唔會重疊? 例如獸奶S1 DARK 同 JANE S1 LIGHT

tanya係高dodge姐，本身tanya op一會事，dodge op又係一會事

random專中左scarlet專
感覺把嘢真係好廢
用龍武都仲勁過佢

我留返啲料溝公會娘，應該溝唔到may, 要用返kaulah 但係落唔到手升T5

用公廁專仲好

聽晚又有多個random武 希望冇伏
再中多把真係會嘔血

同我一樣 你同我同一日玩

應該係喇

hehe

聽晚齊齊中好嘢

今晚 中毒奶專我即課番1萬石多謝vp

買定一萬石就會中毒奶專

咁我係遲你一日
幫巴打集氣中毒奶專

仆街

80bd EZ好似好勁咁

貴撚到癡線

邊一個黎

個活動獎勵終於正常返少少

琴日漏左40ut碎 好心痛

然後唔再做數

5000都無

2w likes哪來的自信

抽ut uw 果個

亞服有無人bd 80?

玩左大半年終於第一次world boss 出random uw

我見runes拆返落黎會消失?咁佢送果堆係應該留返遲啲用定遲早都會有大把可以隨意用住先

終於上水
上星期六做咩咁快打爆隻公會boss?

上個post上左好耐啦 仲退埋會

紫色就隨便用 紅色就留

我星期六個日已經上左水講埋sorry 啦，滿意未? 定係我次次出post and 回post 都要講sorry?

算啦

睇唔到嘛

巴打id?

DezY

以和為貴

NYX真係廢到呢

5星專都不及一隻1星專拳王

有紫色嘅咩

你走左?

Wifi突然收咗皮 巴打你地打住先

仲以為我廢得滯, 搞到你走都走唔切

亞服bd 80召喚

原來講底色...咁我上面果啲係咪全部都係藍色 即係隨便用得?

小弟點敢呀, 我廢得滯就真

但真係輸左

仲有冇位 返緊屋企

有呀我而家打緊野房 你到左家開完電腦先

好似有樣野叫 Rune Reserve Ticket ,
只要你用左佢, 一段時間內拆返落黎Rune都會消失
(好似係)

都唔會消失

Sorry 打少隻字

返到啦

有呀, 我開私房啦
你同美屍巴入黎~

不過等我一陣, 我而家入左一場, 之後reboot

日伏bd召喚

房已開

打埋場wb入

美屍巴好似都未on

黎緊

用phase1 比nyx dps

phase2都係打到10,000,000左右咋, 係高過拳王, 但唔好唔記得佢係5星專

美屍議員召喚

不過nyx又真係慘既，不過勁果陣係pvp真係惡夢黎

bug左

可能我真係手殘,
打PVP我用左WB個加防遺物, 同加埋毒奶, 廢老同SABER
第一個死始終都係NYX, 連2技都出唔切

應該走廢老，入隻可以保佢嘅

廢老係隊嘢到冇用

有冇巴打得閒打CR HARD

例如?

洋介巴唔係有bau咩？saber nyx bau leo/cass咪係公廁隊

Arch啦，我記得你有

有bau但人地都係cass + leo就已經廢左啦

洋介巴有J好似都齊咗

ARCH可以一開始就出3技黎保NYX

Bau唔係淨係得一招技架嘛

未有冰法同耳屎

送佢去死爆個被動出嚟
利申：唔識用Arch

即係一開始就用BAU 2技, 之後見人地LEO / SABER出完先開無敵?

冰法人妖唔同啦

ARCH一定唔夠攻, 人地D TANYA轉移一定係隊死左NYX先會到ARCH
試過好多次

其實後面用Bau已經唔係求無敵，而係鬥清人哋嘅技
即係對面如果得隻Scarlet，咁你Bau用3技引佢出咗招2技，咁佢成隊都無嘢再防你CC
到時你Bau2技+Arch成堆CC車落去，你5星NYX記得戴戒指咪用耳環，你夠晒攻
全部嘢車落去你都幾難輸，當然你會咁諗點玩，對面一樣會
利申：垃圾鑽仔

arch 有s1同archer acc buff令你打中assassin

你想針對Tanya只要整到Arch係全隊最低物防就得
物防甲用T6裝/T7低星裝

自己進步既時候人地進步得仲快

你調轉咗

比奶坦左佢算

leaderboard頭果堆點都追唔到，佢地先進步得快

我見人Nyx直接帶防CC個遺物，目的係等佢射得幾耐得幾耐

原來係亞服S巴咁勁

專星唔重課又唔歐洲一世都追唔到

我試試

到你見到Mirianne又要搞低奶嘅魔防嚟頂

美服應該得亞服好少用到，太多人dispel

無計啦，日服公廁

Theo
打龍同wb t5perk點加好

美屍巴同結衣巴, 我個NOX應該就快HANG

一講完就真係死左

你地仲係度嘛???

代S巴POST

係到

公會裝

等我陣, 而家入左一場, 一陣加返你~

追唔到

點追

全4屬

我轉左好多公會農左半年先得d咁既裝，仲要前排reset用好多石先洗到好d既熟。你地公會裝實多過我

即刻到我hang

結衣巴我記唔到你ID, 你都係自己加返我啦

唔識打字

識打機咪得

都唔係幾識

到我了 差件耳就齊

有無人日伏bd

打爆佢 我要升裝

來 你ok?

想專注衝WB1, 而家用緊
Main: Sonia Theo Miri Kaulah
Sup: Frey Mediana Annette Arch

而家手頭上有張3星卷+6粒花花石
係咪應該升左蛋妹上T3先, 另外換隻Oddy換入Arch?

YES 有2000體到

Lewisia, veronica走唔甩

wb1 好似無乜英可以取代到theo個位
唔通真係要升

2隻都無

打死唔升男人

無錯

出veronica個陣已經貢獻左兩個星期親密度俾MAY

兩隻都有用
你一個月課20k石用曬落禮物到咁兩個月就有英+uw

唔想用theo咪用其他，morrah，viska依d lor

viska真係唔得 morrah反而可以一戰

morrah到1分鐘至最尾30秒左右就死硬，都唔明點解

morrah輸出黎?

WB1可以係輸出嚟

viska日配好正

dps build 不過半黑半冰先頂到最尾，全黑打到中間就頂唔住

洋介巴斷左 我唔打啦 thx

有無May用家講下
係咪可以取代獸人打wb2?

夠coin換了

佢後面一支支機械野真係好唔美感 我寧願係真蜘蛛腳 依加唔三唔四咁

好
唔好意思我成日斷

其實我覺得個uw幾型

S巴呢隊打WB1仲有冇得換角改善(限女角)
而家AUTO最高1200億

frey, artemia可以換左佢，viska mediana morrah 自己選

artemia 5星專
換走會唔會少好多傷

咁就要你自己試下啦

s巴有無試過唔用frey保唔保到morrah到尾？

我直接放棄左用morrah，我覺得用公會裝應該會冇事，大概

同埋oddy veronica實在太正

ODDY招3技意思係咪15秒內8隻角色全部技能CD -50%?

洋介巴又講埋啲衰野

係，仲要唔係當時cd既50%，係max cd既50%

係15秒內+全體250點攻速+全體技能CD-50%

咁換番隻係短期內WB1應該會有好多進步

亞服競爭激烈 我想入1%啫

d石洗哂落抽野到 開始後悔

又要等下星期

湯巴我跟咗你上次既COMMENT 換走左隻FREY同PAVEL 我WB1 終於由25%去到8%

好快由8%去8位

唔課番10皮8皮都唔使諗 以後抽WARRIOR POOL希望生生性性出THEO同VISKA UW

係都要UT啦

想要Naila uw打wb2

Ut我靠LoH算

你打算升到專武幾星？

N年前碎咗依家好後悔

1*算啦 下隻溝公會女 太撚屈機

都係嘅，一定有先

新手果時兩張random ticket 中哂Naila
之後我碎左佢為左換nyx專 而家

咁你橙啲

講起公會女，你知唔知佢食唔食專？

好似食

咁真係唔知要幾耐先搞到有NPC有專

好撚食

開始諗緊要動用LUA TOKEN

lua好貴

用黎換ｎｐｃ專武嘛

oddy我有專但無英 諗住拎走frey morrah 入公會娘同oddy/theo/卡法, 另外我有落光盾其實又唔差，係差在無專俾我試

卡法就算啦

你地剛剛講緊ｏｄｄｙ我就剛剛好ｔ５左佢

又要及下ｄ高手點點佢ｄ Ｔ

真係咁慘

公會女 may 毒奶 annetta oddy Lew
仲有放d咩

湯演係卡法龍女苦主

練咩衰咩
有愛都頂唔到幾多次
以後啲人外，樣衰，有J嘅升晒佢就實無死(NYX除外)

記得之前你話過碎咗佢幾把專搞到唔想練

波妹、蜘蛛妹

買月卡可以買足一世喎

我已經係咁

開左活動之後打左幾日龍反而一件3屬都無

碎過起碼３把
不過前幾個星期中返一把，而我又剛好有佢ＵＴ，咪練返囉

威啦有UT

Router 話佢個ＵＴ垃圾黎喎只係好過無
同nyx一樣

唔係好差啫，WB解CC可以救全家

解CC? 蛋妹表示...

我出一出街食飯先

屌呀 新出個package會抽到面具

歐王先中
利申非洲

多個解CC無咩唔好啫，蛋妹2技又唔係唔使CD

但係冇得留s3去解cc

wb1 我覺得蛋妹都夠, wb2 既話蛋妹+膠都OK

s3成35秒cd 仲要咁啱解到cc 難度好高下

pvp epis t2加20%攻 破防 定係t5既扣魔防好 好難揀

想問一下新手而家應該刷 hell 6-8 刷到全隊80lv
定係趁難得有活動拎d體去刷龍 洗幾件裝留返之後用
同埋想問除左hell 6-8之外仲有冇咩關可以升快d

有ut真係好似唔使cd咁

日服70BD 可訓

打完pvp黎

打完叫一叫我

仲有無位

有活動其實可以刷龍 前提係有無人帶

有

其實刷到全隊80已經係基本
不過依家打龍半價刷龍真係好抵玩

刷左成個下午毒龍 打左40,50埸 都未用唒d體

得

巴打比名

喵巴

有無巴打BD團俾我訓

solo

YouSuck08

係呀 35體一埸only

爽死

咩事

升80lv好難升
咁刷完hot time去睇下有冇人打龍
70lv龍好多人可以自己一個solo 我走去混分

岩岩PvP咁岩撞到你 打聲招呼

係咩 我贏定輸

屌第一場就彈左

你咩服

你輸少少
我隻光法快過你有魔控

好耐無同你地玩過

打pvp打到好無信心 下下都輸

亞服輕鬆啦

未夠80LV好常被踢

ID?
我同你打

wa diu

蛋蛋妹有衫著鳥

id : AhTing
有心啦巴打 不過我刷緊hottime 下次啦

HotTime唔係除你幾時開架咩

開晒三個鐘 而家刷左半個鐘

原來係咁
咁下次，實大把機會刷

好 多謝定你carry先
潛水做嘢

居然係俾蛋妹

因為第二件鳥

歐洲人該死

好離地

貓巴 粉紅豹巴 我出一出去拎活動獎勵

我都未拎

你地搞完邀我

我無乜體你地打 我諗下點樣衝pvp算

出左件4屬orb

May姐免費抽中左uw

歐洲人真好

死歐湯

唔bid野都俾人kick

點跟

仲未有一件耳環可以用 粒orb仲要share用

咩服?

亞服
新手亂入人地70場
係咪好衰

亞服就搵巴打刷啦

公會裝出T7項鍊買唔買好?

以前我除左武器咩都買
依家唔知

巴打都團打緊/唔得閒ma

巴打咩名

呢到大把老屎忽

我個屎忽好嫩

rVs
有巴打依家打 ?

湯巴個屎忽最大個

零課仲勁過有課

我彈左

亞服T7 BD召喚

等我一陣

屌咩個POST推得咁慢
成日碌咁落先見到

冇野好講啊

依樣真

隻驚而家渡日如年咁
除左招炮友 都唔知有咩好討論

練巴你分身斷左

以前話再快d都得 宜家係我幫手推快d

隔兩個星期先更一次仲更埋啲垃圾，有咩好講丫，而家係靠啲歐洲人貼圖先有得推post咋

我合左張UT卷 簡咩好
主力用都係得reina nyx

用REINA既都係真愛

請善用星星功能

粉紅豹巴 我淨低900體到 掛住去訓
你見到我無動靜就走啦

請問各位大佬 JANE 係唔係要著冰龍裝

副屬既選擇又係邊幾個?

小弟訓了 下次再刷啦

ok 早抖

唉 都係簡reina 反正都係hea 玩

用黑龍啦 全攻擊

咁早訓, 仲早過do姐

係咪叫我?我post左都預左冇人睇

我仲以為邊個咁夠薑用練爸個名

你有冇真係歐到得成日抽到嘢啊

我彈左 但我都無咩體了

2個random uw中arch

有冇人講下個UT箱有幾多人有中到UT

有
Frey 同fluss

買晒好似要成千喎

洗屬真係燒好快
遲D你地又話開T8
都唔知洗唔洗好

而家特價喎

如果SYSTEM冇變
出T8
T7都可以升上去
洗左唔會蝕
不過如果你冇石要課我就覺得唔抵

換走隻FREY換公廁專MAY
真係高好多

唉屌洗4千石都冇1粒4攻耳環

魔隊Theo係唔係必練?
係我去抽warrior
我見有人話lewisia可以代替Theo? lewisia我有uw

代替
打WB1係兩隻都有

OK我抽下warrior pool..

你唔儲起等活動先抽?

同埋Theo多控 拍埋波女作用真係好大
認真升得過

升埋theo 入會玩miri了
抽親個刺pool佢都肯俾把刀仔我

半價用4千都無

好快卡法都可以換走埋

點解有時無公開房都有人入到我raid?
掛solo無啦啦多左2個人

因為嗰啲用搜尋搵你個名
然後撳一下你 JOIN RAID

射左十抽俾佢hehe

點解今日次次想打GR都有人架
巴打做個好心畀我入場消2張卷好嗎

你確定你無撳到公開

私人房都可以JOIN RAID

有無方法阻止 無啦啦入2個黎分走我個錢箱

BLOCK 左佢兩個

訓前一堆

各位早抖

開T8可以將而家D 5星裝升上去架嘛
無衝突

跟住全世界爭一粒t8scale

明白

無啦啦有人自己走入黎都有

一定係太勁
被人MARK名

俾人痴走左錢箱後每日1抽出左槍男UT

我就掛龍掛到出GALDI都未見過人入我場

曬死人咩

今朝都見到有人入左黎,日本人仲叫我開75lv
我覺得似係有人見有得痴再公開情報

我都係鍾意囡囡架

想問下各位
上網睇人地攻略話要刷4攻裝
即係黑龍t7 4個屬性都係攻擊向?
即係攻擊 攻速 爆擊 爆傷呢4個?
其他好似lifesteal同maxhp呢d算唔算可取屬性呢

dps 可以要 lifesteal 1條 pen 1-2，其他不了

請問咩係人哋攻略
想學嘢

巴哈

即係lifesteal+攻/攻速/爆擊/爆傷 其中2個再加1個pen?

無睇巴哈呀 睇大陸網nga

係4件裝夾埋1-2條pen/ls

月卡先月頭先有得買?
我想買佢話時晨未到

明白 咁4件裝 16個屬 有1-2個pen 1ls
其他就全部atk atksp crit critdmg?

多謝提醒、毎日一抽抽到2046

簡單啲黎講, CRI夠100之後可以有1/2條詞轉用PEN
未夠100但如果你要吸血咁咪入一條吸血

我都係
不過今日有收石,聽日先買都無問題

個20K like&RT活動
而家6.7K&近1.5K
10K應該去到,15有D危

課一課買LIKE大軍
即時搞掂

Vespa自己會買嫁啦 洗驚

好 唔該曬

比大家j下啦

唔係月頭先有，你之前有無買過?有買過要等完咗先有得再買，應該係

今日買到既就會變左拎2次石,我個情況
佢又無倒數時間
估計係下一個0時就可以買

屌，inn出樹法

被秒殺

不如同你練下

其實我想知你D裝係咪好勁
點解我出完技你都可以有82% HP

啲裝邊夠你勁
但依招對NYX嚟講幾傷

圍內打下? 其實唔應該得55% win

波波巴幫洋介巴練下身手

好呀聽日下午個陣得閒可以搵下你地PVP玩下

我終極手殘根本好難贏
一開始我會點左毒奶噴水, NYX 1技, ARCH 1技, SABER 1技
發現HP太低會馬上開毒奶1技頂一頂 [ 即使未夠珠開到噴水 ]
NYX開完一技會點二技, 但呢個時候NYX就成日會死

IT狗表示
汪汪

V姐包隨機卷中TEEMO

想問Sonia T5 冰龍 perk要點樣點? 打WB/BD

臨訓一場都要俾貓巴屠

我用錯perk

差d輸 我第一波吸唔哂其實就玩完

我隻Miri出3技準備秒殺個陣俾你快0.1秒殺左先

我好高魔防架

首先有巴打答左我JANE用黑龍裝 但係我隻JANE著冰龍都成日滿藍 都要換落去?

都係公廁四屬 ?

如果點都滿藍我會著火龍裝都唔會著冰龍

無睇到膠叔係點打贏

Nyx最有用招s3

又出曬奶力打
淨係手動annetta都玩死我

我都係先手一技，Nyx nerf 完冇stack 太廢了

Normal 75級龍開始係咪有機會打到紅卷? 定最高都係得紫?

超低機率紅

登入3日果張隨機UW券出左最想要果件

歐

拜一拜

好似試過有一次紅券

無知一問，如果epis s1點咗只有一人時一dmg+100%, s2點咗+1mana出埋s1, 咁佢s2完咗之後果下s1會唔會都有dmg+100%個效果

我一直當有 不過點緊s1 dark 都覺得有

我就快夠4000石,如果想買隻epis 係咪直接買就得,定應該儲住啲石先

EPIS 有得換點解要買

點換
定你指之前張2星券? 我換左selene

不如你去望下第一頁

3會今個星期1次定2次HARD GR?

1

點樣可以防止epis技都未放到俾對面dps秒 2技唔點暗 點光?定其實一開波飛過去都係死

咁in out

點光
D裝升高D
用血介

防具就升滿哂架啦 轉血介得番9萬攻真係無信心殺到人

咁隊友用LEO ,基佬

一個男人都無升到

Leo好似係女人

男人嚟
唔好J錯

這麼可愛一定是.....

第一頁份攻略我刨左幾次架啦 巴打係咪指過多一禮拜拎到果張5星券都可以換,所以唔使買?

我原本係諗住5星券再換第二隻想要嘅,依家買左epis先早買早J 定唔應該咁樣做?

如果又搞錯左嘅話唔好意思,me蠢

男孩子

諗翻起 You 竟然是個boy

第一次買石double係咪一個月一次

唔好急等埋lua discount先

又課

Hero Inn 有得用友情點換, 但係用多D時間

想買就買

(其實我覺得用張5星券換隻原2星英係有D浪費...)

所以2星就應該換

咩黎

邊有又

扮咩 上次淘

如果有隻epis既外表+theo既技能既dps咁就好

真係無 我驚淘果d 無淘到

Nevergame會唔會開多隻王

咁上次個pack
再無就對上上次個pack

你地打緊hard定normal

Normal 渣 hard好似兩隻王之後就打唔郁

打完一王 2王可以收收皮了

等月頭double 石RESET....課禮物箱溝佢返黎

唔同角色之間既AMP有無得STACK? 例如係T3 某技能+25 % dmg果D

新個PACK抵咩

你地都打唔郁無架啦喎

我覺得呢d直接買抽既pack最唔抵

大佬未打

唔係好抵.....
不過我差13X lua's token就夠500, 想買lua's unique weapon ticket

係咪可以換NPC 專?

500LUA嗰張係

有冇巴打得閒幫拖過一過CR HARD

好，唔該

麻煩講埋咩SER

日服？

SOR 亞服

插問, 有沒Asia Server 可以幫拖過Hard / Hell ?

ID?

同D 街人GO左,轉頭邀你 唔該湯丸巴

幫到Hard，Hell幫唔到

你街場過到就繼續，唔使理我

試多幾次 唔得再搵大家幫拖

我開左場, invite 左你, 有沒多位巴打入?

我依d pvp隊既等carry

我依加pvp wb gb無樣得 玩錯了 d料分得太散

metoo

我亞服係咁，所以都課唔少，日服打算pvp穩d咁專都多d

中伏

仲差唔差?

多謝2位巴打幫打 CR Hard.

(點解你地隻Roi 同 Sonia 打得咁快咁多攻)

專星

岩岩俾人carry 完hard 3場...

唔緊要

時間巴未打Hard?

俾JOEW巴CARRY埋HELL了
咁岩見到又冇野做

未夠80lv有冇人可以carry cr hard

咩服，ID

亞 AhTing

已邀

點解有時聖母招s3會放左落自已d英個位到

點解我見唔到 可唔可以邀多次 唔該巴打

你E、N打咗未?

打左啦 不如我邀你試下?

我密咗你，你點名直接入

想問好耐, 其實D輔助招(例如Heal, Shield, Increase P.Def/M.Def) 食唔食 Crit 同 Crit Damage ?

即係觸發左Crit 時, 佢地Healing 量同 Shield 量會唔會多左??

Heal會

咁靈異...我見唔到你密我 我重開驚

有了 btw原來我邀錯左"湯丸"個隻ac

所以我頭先用刷巴個帳邀你，你唔入

啱先用電話 你pm同邀我都見唔到 去左異空間

明嘅，隻驚真係好多BUG

唔該晒大佬

新手一問物隊DPS有咩好選擇
而家有Gau Reina同Nyx 毒奶

刷大佬
我廢薯嚟

稱得上DPS得紅字依兩隻
但依兩隻專星數要有返咁上下先叫有DPS
Reina係可以一戰
成日見Youtube有隻5星專嘅輕鬆打CRHell
Nyx就我哋依度5星專大大，想詳細了解可以召喚洋介巴

大佬們

其實係想問轉其他有邊隻英選擇 暫時想keep Reina
想入多隻後排DPS

仲有無asia服幫手打cr hard hell

後排DPS嚟計應該得兩隻男人你揀
Crow、Mitra

Hard可以，Hell幫唔到，要嘅留個ID

推圖既話1隻main dps+sup都夠，如果wb既話就mitra / crow / roi

ckheonw 啱啱返到香港 咩都未打

E、N你solo都得啦

Stanthorus 而家用緊game

roi唔得啦，巴打要後排

等我打到hard一齊打ok？

巴打等埋

岩岩開左game咋

當然好

無留意到 ，我自己等緊inn出mitra 定theo 先再決定玩魔定物

雙修是但啦，最後你都會玩晒

i m ready i m ready

玩咗288日無物理隊

魔隊大佬

賤巴carry

咁mitra同crow黎講邊隻唔駛太需求高星專

Stanthorus已邀

就係俾s巴話我玩得太雜

樹妹轉左oddy又多10b

crow好似無咁食，低星專都幾痛
但留意返佢哋裝唔使攻速，所以ATK、Crit、Crit DMG、Penetration

玩死一邊
其實都唔會太差
升齊腳
WB2 都入到10%
係魔隊 CR HELL 經常冇希望

s巴係咪潛咗水

但食UT

你竟然放棄你隻樹妹

無潛到

冇放棄 我玩緊腳佢隻腳

應該打W B Keep住頭10中

我會簡theo
可以打埋PVP

我潛咗兩個po

其實有冇crow既最終dps睇 個個都係cap佢出完3技之後既dps 都唔準既

我pvp是鳩但打gaja

無乜片

全手動

有冇人打龍 亞服

清緊日任

我等你carry我啊

我都係靠刷巴Carry
等我一等，我差兩章經關

成日扮廢

真係廢

有冇位

有無人知道amp係點樣重覆計法?

字眼多數見到係take x% increased M.DMG.
但係又有additional M.DMG.同埋more M.DMG.

如果係POE既話increased係加總再乘more(即100% increased,25% more既=x2x1.25=x2.5
睇字面既話additional應該都係同increased 加總

more係同increased 加總定相乘

咁一係你哋刷
因為我雙開

唔緊要啦湯巴同哈妮巴刷，晏啲睇下洋介巴開唔開

好
唔好意思結衣巴

湯神

addition

神乜鬼
哈妮巴已邀

係咪有人提起我？

出1隻又可以訓成日

得番5日 等緊cr hell carry

明白

始終唔會整到咁複雜,好心統一用字

T5大奶
我仲猶豫緊
btw開餐先，有咩事個post麻煩叫我

不如你講下自己個陣有咩，Hell真係難Carry

鬼手5星專同theo5星專 邊個仲好打
鬼手就咁睇佢打龍既表現唔差喎

我諗住練晒D奶上T5 專心做support
等你地班神人carry我

升SUP真係實無死

練返隻bau上t5打cr hell又可以做隊員啦

用緊Jane、Epis、Maria、Frey
Epis已經有專武 岩岩儲夠碎片換專武 唔知換邊個好
另外maria好似無乜dps咁 係咪正常

其實我落佢係貪佢2技減攻速打龍安全啲
因為男盾2技AUTO成日鳩放
BTW佢唔發春其實麻麻
同埋佢發春嗰時係控制唔到佢出咩技
所以我覺得排骨會好啲，起碼受控制先

我下次諗住練多啦A夢

得隻4星專 epis見得下各位大佬 其他無星

theo我等睇下版本nerf

Maria係要佢CC啫，你主力係Epis
佢無DPS都唔緊要
張劵你暫時Hold住先，蛋妹把專緊要過佢哋

其實唔使Nerf，Buff勁其他英自然會好似Nerf咗佢咁

無隻囡囡真係玩得落手 但係epis其實我真係唔太喜歡佢個模組

咁多大佬爭住送AC俾你玩你梗係咁講

我直頭無俾攻屬佢

你想玩魔定物理囡囡先

做咩遮住下面啫

Why???

物理dps囡囡用得嚟打wb gr除咗selene仲有邊隻

但升好啲SUP，等出隻DPS想玩嗰時升一隻DPS就搞掂成隊無咩唔好呀

requina

Reina Requina

Epis啲skin唔太靚
個泳裝啲頭髮唔知做乜鳩咁

巴打平時食開咩

廢事獻醜

但泳裝個圖好淫賤

日服招75BD/ID

大奶泳裝先係世界級

學我投身reina神教

總傷係幾多
WB2想入5%試試
魔隊打極都係10%

問過龍女未 透視

瘋狂1技

啲頭髮硬到好似孫悟空咁
不了

reina 食高星專仲要手動不了，requina 缺少咗作為女性最重要既一樣野所以都係不了

冇龍女

頭髮同姿勢都好大問題

咁等下批新英啦

講起CR我原來未打過
亞服有無巴打可以carry
隻crow同miruru落唔到埸
我N都過唔到

Requina獸耳好撚正

無波呢

呢隻驚不嬲都對女dps好唔友善

露亞教團的異端分子，最不適合擔任牧師的人物。巴杜因從小就是重視虔心的露亞教團眼中的「不良分子」。

獲得高階牧師裴勒曼的幫助而進入教團，穿上教服後的巴杜因卻覺得相當彆扭，而且教團的生活對他來說也很煎熬。但後來他突然開始改邪歸正，並且踏上高階牧師之路。

【英雄介紹 -巴杜因】

職業：牧師

一改牧師給人的貧弱印象，巴杜因的第一招技能可以在治療隊友的同時對敵人造成傷害。第二招技能可以擊退並束縛敵人，第三招技能擁有使全隊無敵的強力效果。

特色：擁有全隊無敵技能的牧師，給予我方鐵壁般的防護

屌你老味聖光惡棍

係公司笑咗出嚟

過去曾是露亞聖女的她成為了墮落的魔女。

曾經是凱爾同伴的此一美麗女英雄在凱爾行蹤不明時也一起消聲匿跡了。

後來她以墮落魔女的身分擔任魔王軍的先鋒，並且對凱瑟一群人造成了各種威脅。

但最近她似乎不是以魔王軍的身分行動，而是以個人的身分在策畫其他事情。

【英雄介紹 -瑪莉亞】

職業：魔法師

瑪莉亞是非常優秀的控場型副輸出手，第一技能可以擊退大範圍的敵人，打亂敵人的陣型。第二、三技能是妨礙敵人行動的控場技能。被動技能可以減少敵方的攻擊力。

特色：法傷隊的副輸出手，技能使用得宜可逆轉戰局

帝國的千金小姐，全名是「蕾娜‧波恩‧修坦因」。

自由奔放且充滿力量，扮演為周圍的人帶來正向影響的角色。比起貴族令人喘不過去的生活，更喜歡自由的傭兵生活。或許是擔任傭兵的期間經常和他人接觸的關係，從她的行為舉止中很難看出一絲絲的貴族氣息。

從小就具備劍術的天賦，於是練就了符合其纖細體型的細劍術。

【英雄介紹 -蕾娜】

職業：刺客

蕾娜是非常依賴暴擊率的刺客型角色，第一招主動技能施展期間能免疫所有傷害，成功擊出暴擊則直接將冷卻時間重置，兼具瞬間爆發和生存能力，被動技能更能在暴擊後數秒內持續提升攻擊力，屬於強勢的順風角色。

特色：靠暴擊率闖天下，越暴越強的順風型刺客角

連個稱號都GAY過人

越暴越強的順風型刺客角 難聽過粗口

有沒邊隻係逆風型刺客角?

台灣無商品說明條例

上星期最高得80b

reina 長期逆風

唔該練大大

好既
等有蛋妹先換？6000石買抵唔抵 成萬幾石未用過

日服75BDID最後召集

如果你有課，可以用6000石買
但如果你微課/0課唔建議用石買角
留嚟買下特價SKIN仲抵玩
你張五星劵用咗
一係就Inn等溝

id

聖光惡棍

on緊 條撚準備

any bd 80 ? 亞服？

邀左

等等差1場pvp

好煩每次pvp pve都要轉裝轉perk

Maria

開左2頁

2頁都係要轉

刷龍求其啦 大不了輸左RE架姐

快d嘛 冰龍實在太慢

冰龍用魔隊打好慢

2個都係得魔隊 定我應該放隻tanya

今日會唔會有green note

唔會，因為兩星期先更新一次

今日出到一件3屬裝先停

頂到上喉嚨

佢地Ｄ比例係怪怪地
但你唔俾獸奶係女人咩

may姐都可以係男人姐

亞服有冇魔隊打龍

我出門了 貓巴夠就覆一覆呢個留言 我要自私刷紅火卷
隻Theo差50先100%Cri

唔駛或劵都100%bor，技能計左未

貓巴你係公會頻做咩9

唔知一個人car唔carry到

本體1lifesteal1pen = 650cri
t2 + t2奶 = 300
仲差50

pvp見到佢啊 佢幾秒清左我

見到一件3屬就放過你啦

仲有冇人打？

使唔使幫

ID : NelNel

我開左房

要lifesteal做咩，回交比奶好過你卷加atk，atkspd同cdmg唔好
pen就低星專有用高星冇

知道佢打就停啦

邀極無人入 咁交俾你地啦

我邀佢都冇反應

可唔可以再邀過

所以見到佢一場即刻無打了 扣左1分

i mean你地

刷唔到4屬
有時搵唔到人刷BD咪自己刷下卷+錢箱

明明隨時standby同你玩

可能因為比黃巴邀咗先

見你想執套冰龍先大工程好多梗係陪左你先

好好玩咁

練巴夠唔夠打HELL

你人真好

黃巴隻兩星RIO勁過我隻4星EPIS咁多既

實情係我冰盾未5星要儲料等26號半價

出門過馬路小心d

Attack speed 係咪2000 cap

我自己都未打冰龍

可能你冇帶orc面具姐

台服事前目標10萬 依加得1萬

用咗單體加40%果個
你招s3太勁

呢幾日-50% reforge 用左我成8000 石, 都係沒咩好結果

8000石

0 課, 8000 石存左好耐架...

台服出黎真係有D無謂
會玩既好多都唔駛等到佢台服出
剩低堆英文又唔識日文又唔識既...

湯神彈左啊

射落海好過

For 大陸人用VGN.

玩日文game根本唔需要識日文

仲打唔打

For 大陸人用VPN

點會
逢親日文game都一堆人問勝利條件任務條件之類
如果玩開認得既就唔叫唔識日文

細過玩無雙摸摸下就知要做咩 咪又係唔識日文

要用vpn玩 一早玩亞服啦

好多大陸人見隻game 係英文係唔會去嘗試玩...

哈妮巴彈咗?

係啊 入緊GAME

用左了
唯有慢慢黎
話說lnn溝左隻Selene 勁唔勁

好似要高星專要先高回報

收到

係高星專都無高回報

唔係掛 我見人pvp一下清場

繼續用魔攻隊升曬T5算

其實我都係 不過睇慣左就冇事 如果隻驚一開始係中文 我都唔會想轉英文

終於可以SOLO HARD毒撚龍

琴晚SOLO左成晚今日幫THEO 2件裝刷到加6%攻

講真出咗中文版都未必會轉中文，啲名柒撚到認唔到

中文可能睇唔明

一定睇唔明

又彈左

我比啲屎來無炸死咗

巴打 你停左 可以打得火龍

原來有時無啦啦死晒係咁解
不過我多數都殺得晒

你仲刷唔刷 我teamviewer清位

[Event Details]
- Period: Thurs, 26th April 00:00 – Thurs, 3rd May before maintenance
- Details: 50% discount on Option Enhancement & Gear Awakening cost!!

[What can you get]
Option Enhancement Discount: Gold / Magic Powder
Gear Awakening Discount: Gold

想架 不過今晚訓教先 想一訓醒就有3屬裝

美食佳餚，溫暖的床單，從冒險旅途歸來的最好去處。
英雄旅館是結識其他英雄的重要設施，我們能在此處遇到其他英雄，
每天去拜訪他們，看能不能將他們納入麾下吧！

【英雄旅館簡介】

首次參觀英雄旅館時，會出現一名英雄，玩家可以選擇是否要跟他們結識，成功結識後就可以開始累積好感度啦！每天可以透過對談、贈送金幣等方式提升對方的好感度，當好感度全滿，該英雄就會加入你的隊伍，跟隨你一同展開討伐魔王的遠征喔！

你最想結識哪位英雄呢？

地精 啪啪啪

比誰都更執著於開發強力武器的古怪白化哥布林。

自幼因為膚色的緣故，飽受其他哥布林的欺凌，從未感受過同胞之愛。
為了實驗武器的性能，不惜對任何人(包括族人)隨便開槍、轟炸、濫殺。
對有恩於己的人至少還知道感恩，因此和羅伊成為了朋友。

【英雄介紹 -拉克拉克】

職業：機械師

拉克拉克同時擁有擊退、致盲、擊暈，高達三種不同類型的控場技能，技能攻擊對象以群體範圍為主，在面對需要控場的強敵時會有強大的效果，俗話說得好，人不可貌相，千萬不要小看拉克拉克。

特色：範圍傷害與控場技能豐富的副輸出手

飽受其他哥布林的欺凌
THIS

1* THEO UW 同1*VISKA UW 你地會揀邊樣? 主DPS已經有EPIS

哥布林殺手

Theo啦

THX BRO. 其實VISKA 係咪唔值咁早投資 同埋我升左隻ODDY打WB, 屌 總傷同未用果陣一撚樣

你不如貼晒成隊出嚟，你就咁講啲唔講啲完全唔知點幫你

上星期重係4% 今個星期已經10% d人進步得咁快

想問下蛋妹個UT要咩屬最好

atk atkspd mp

係囉成隊問就最好，就咁比既話theo係好啲，但係成隊比又可能viska好啲

咁樣呢

唔要mp/sec

Max有冇用

Atk cdmg

我上星期10% 今個星期4%

得唔得

你地應該有2隻魔dps?我得epis一隻

Epis同theo

一場幾傷

除褲式曬命

你係唔係都爆crit

我auto無咩點留意

癡線差成倍

湯巴好危險

又屈我

遮乜鬼分啫

466188333402

算啦你重課，我錯

睇到曬完全唔知遮嚟做乜

廢事比湯巴笑我咁低分 唔獻醜啦

我未入過百內

摩擦力

衝THEO UW 1*>2*....

諗住一把一把咁衝......最後結果係50%+48%先得
好撚肉痛

我都想有得曬

100內咪100內lor，你唔遮湯神都唔會笑你低分

你啱 依個係琴日，今日無cap圖但飛刀換咗oddy.係咪我換錯角?睇番原來刀妹都打咗幾多傷

可唔可以放埋幾多傷，唔想遂隻用計算機計

S巴又笑鳩我

橙橙豬
我都有幾把1上2衰咗一次放咗係度唔敢再升
貪字得個貧

996，各巴絲睇路

oddy呢？t幾？

998

有冇人carry 我cr hell

1000